要對策呀！！！！！！！！

政府不斷出狗招，高壓手段，消磨意志

所以連登精英要快d諗對策呀！！！再拖就仆街喇！！

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰順便宣傳警暴

小弟不才，諗唔到

醒呀